林鄭稱願與學生無前設會面 大專學界：痴心妄想 未達成條件絕不會面

行政長官林鄭月娥今早見傳媒時表示，願意和大學生代表公開會面，但希望會面是沒有前設下進行。大專學界下午發聲明回應，重申要求永不追究抗爭者及會面公開邀請廣大市民兩大前設，否則「絕無會面可能」。聲明同時強烈譴責林鄭至今仍未正面回應廣大市民的訴求，質疑林鄭利用「談判」、「會面」分化群眾，瓦解反對聲音。

大專學界在回應中指出他們提出兩項對話條件的目的在於令對話雙方的地位平等，然而近日連番的運動中可見林鄭政府縱容警隊大規模搜捕及對市民濫施暴力，但另一邊卻公開表示願意聆聽民意，可以公開與大學生見面。大專學界斥責林鄭此舉假仁假義，認為林鄭月娥死不悔改，毫無改變之心。

未回應就想會面

學界好波

痴心妄想 不得人心

多多籍口條柒婆
一要正視問題就縮
幫政府打工幾十年
係咪就學咗點縮骨點推卸

無大台無代表
堅守

幾十萬一個月養呢啲冚家剷

好撚狡猾
可惜大家都研究左你好耐

絕不容許任何人以所謂談判為名，作岀分裂廣大民眾的行為
我們對此等傷害七百萬香港人民族感情之粗暴行為予以強烈譴責
香港個別人士置民族尊嚴和香港利益於不顧，為一己私利甘願充當外國勢力反民亂港的政治工具，搖尾乞憐、引狼入室
這些民族敗類和香港罪人將永遠被釘在歷史的恥辱柱上